有無人番政府工番得唔開心？

死撚左佢啦屌你地老母

高汁

日日無野做 朝9晚5, 學咩人唔開心呀屌你地老母

支持

返工等收工 真係想死

Y

全日無野做, 悶到仆街
大家都係唔做野有糧出姐, 駛唔駛咁惡

入面d事非好多架